我地可唔可以集體唔交稅, 等班仆街冇糧出

既然警犬係睇錢份上,

我地可唔可以集體唔交稅, 等班仆街冇糧出?

等佢地知道邊個係主人! 等納稅人三隻字變得真正有威力!

加癱瘓政府運作, 逼佢用儲備,

唔係唔交, 係遲交遲到你班仆街滿足到我地訴求, 罰錢都在所不惜!!!

發夢見到, 有冇人可以話我知可唔可行???

唔可行
政府收入靠賣地為主

橫掂都唔鐘意交,

宜家你班仆街咁撚樣仲想囉我錢開飯?

參考依條link

心諗你交幾多稅 咁大影響力

大家起下底望下, 有幾多人係宜家先上水開POST!!!!

我有D懷疑真係WORK...

OT: 試過e-banking交牛肉乾, 想交多1蚊都唔得

治療師

馬會受養人

今次好好玩

呢3個人, 一個POST都未開過, 我問一聲姐,

咁驚冇糧出呀?

想知多D意見

推

住私樓嘅巴打絲打都要交差餉
差餉=警犬份糧

馬會長期出糧比我 你唔駛擔心

blocked thx

block你老母 無人理你 慢慢推啦傻仔

我唔記得係咪雨傘個時，網上有人叫交稅交多$1
因為收多係一定會退返黎，可以浪費政府郵費同行政費
我當時用支票好唔小心寫多$10，結果真係寄返張$10支票黎

做長期抗爭不如試下呢個....

全港不合作運動 - 抵制建制派商戶大行動

佢點都有錢，唔會好似美帝咁停，不過加重佢行政效率都係不合作運動嘅一種

THX,
不過呢鋪係想直頭唔交,俾經濟壓力佢